想救文宣？想救勇武？方法只得一個

Be water 精神係咩？
就好似太極符號咁，剛柔並濟

我明白緊急法大家好嬲
但十月一之後運動的確係有危險

呢幾日行動太剛（勇武)
和理非太少出擊機會

雖然和理非有港島散步
但今日環境
就算有無不反對
無論集會定遊行
Popo只會放重兵

一放重兵，popo會挑機，衝突就會成為必然

所以
我主張方法係
和理非要做一啲令popo唔會出動嘅舉動
嚟引開社會注意力

例如係更大規模嘅ATM提款

今次同八月唔同
上次主力黃營行動
但似乎緊急法上場後
藍絲都有信心危險

如果黃藍一齊發起保衛財產行動
各銀行大排長龍
香港以至外媒都成功被draw attention
或者可以拉開大家對裝修嘅關注
將注意力放嚮緊急法做成嘅信心危機

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？

話你知咩叫和勇合一

Be water救勇武

雙十係個好日子

希望嗰日手足會齊齊整整

有巴打建議行爆買日

係可行方向之一

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

我前日已係街大叫, 銀行馬上濟提
快D去攞錢

屋村atm 第一步

集中打爆